有冇cf4巴打

Say個hi先
想問你地用緊咩極力子
小弟想換極力子 但又唔想用原裝

巴打 你架CF4 車保油錢果啲貴唔貴？

保險夠牌夠歲0ncb都要8000幾
油錢我9成市區$1.8-2.2

8000幾保

咁你都買

都幾貴油喎

算啦....

用hyper single 連 light flywheel

爸打 有冇多啲資料
我係ebay睇緊有隻6反極力子 應該同大金果隻差唔多 不過平成4千蚊

細細個就中意 貴啲都抵比啦
有時啲野用錢解決到就唔成問題啦

求奇大金圓碟咪得

依隻抓著力勁好多， 踩落又唔會太重腳。 但係design for大扭力既車用（好似support under 40kgm 有錯請更正 ）
無記錯係manauto訂1set around 8k
老老豆豆唔係去激劈既大金三瓣已經夠做
行街多既話用原裝仲耐用tim，但我喔自己唔鍾意極力子太輕腳

有隻馬拉仔出既極力子又係6瓣 外型似hyper single
埋單好似4-5k hkd 有興趣自己入fb cf4/cl1個group搵文章兄了解下

個陣我出三保$12000